男朋友掛住打lol唔理我

同男朋友係打lol識
呢排佢寧願同朋友玩都唔同我玩

咁代表咩

你要明白對大部分男人嚟講 打機好重要

係 同意

打機 好輕鬆 又無壓力

可能佢有心事想同frd講掛

因為你廢 唔罵得你囉

但係點解唔同我玩

我高rank過我條仔喎

佢又online然後唔搵我喇

咁調返轉
比人知條女勁過條仔
會好羞家

Add佢做隊友搶9晒佢d頭，搶到佢無癮打就會理返你

你打咩位佢打咩位呀？

驚佢嬲嬲地飛埋我

我中路佢上路

係咪你同佢班friend撞位呀？

佢同朋友排rank唔同我玩

打rank吖嘛

一齊打咪得
以前好想知有咩咁好玩
一打就冇回頭

打ad男友做support 不知幾開心